對唔住香港人 堅持都好攰 但我哋只能繼續

對唔住香港人
對唔住曾經Poly嘅手足
對唔住曾經中大嘅手足
我缺席咗同你地並肩嘅時刻
望返往日嘅影片
好後悔冇盡到最大嘅努力

回想起當日嘅果一份勇氣
對唔住我已經失去左
自從停低嗰一日好似得到一份解脫
但解脫背後只係一個又一個嘅枷鎖
煙霧之城市之下
我俾你地付出嘅失去嘅少
搵唔到一個補償嘅方法
望住一次又一次嘅荒謬發生
對唔住

堅持真係好攰
每次想放低嘅時候
偏偏呢一個荒謬嘅城市
只會令你絕望
堅強得太耐真係好攰
每次打開手機都係吸收緊同樣嘅訊息
只係一次比一次更加荒誕無稽

好嬲好嬲
好嬲嗰啲以為寫完好嬲好嬲
就會對呢個社會作出貢獻嘅人
光環並唔係咁樣得來
望住一啲以為自己po咗文宣
就理直氣壯咁話自己係深黃

那日的一槍一炮
造就我哋香港人嘅憤怒
好感謝每一位曾經付出過嘅手足
亦都好感謝一年前仍然帶着頭盔的自己
對香港人來講雖然依家處於絕望嘅環境
雖然堅持好攰
但若然我哋放棄
只會做造就出我哋香港人嘅墳墓

請繼續堅持
希望大家可以係今年嘅10月1號
重拾返當時於保底之下嘅嗰一份情
對唔住香港人希望我哋可以繼續並肩同行
繼續追隨我哋嘅自由
既然我哋都行到呢一個殘局
我哋只能為自由而戰
相約於煲底之下
除罩相見

唔記得大家仲記唔記得呢一日

二零一九年十月一日 沒有國慶 只有國殤

二零二零年十月一日 毋忘義士 釋放十二